或者只想有人噓寒問暖

我地識左一個月 第二日開始曖昧
每日起身傾到瞓覺 想聽對方把聲就打過去
你話想一起身就見到我 出街你話驚走失 要拖住我 搭電梯驚跌親 要攬住我 驚我唔掛住你 要錫下我

咁點解你會話我地之間有既只係好感 連愛都稱唔上 所有甜言蜜語都係假既？ 明明琴日你攬住我叫我唔好走 想攬耐d 想見耐d 今日就變返陌路人？

你琴晚唔肯俾佢屌？

直接問佢囉垃圾，上黎叫春有撚用咩

我之前有比佢